有冇人鍾意唔講野好cool既男仔?

有人話cool嘅男仔好有神秘感
又有人話唔講野嘅男仔難溝通
大家點睇

助佐型毒撚下話

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

佐助型毒撚

好多人都話我似佐助

好cool嘅靚仔

有人話靚仔、cool嘅男仔好有神秘感
又有人話唔講野、醜樣嘅嘅男仔難溝通

死毒撚就死毒撚啦，cool cool cool, cool條撚咩

p.s. 死毒撚

😳

靚仔有錢嘅話講唔講野都有神秘感

靚仔咪就係有神秘感
樣衰就係自閉仔死毒L

靚仔講野係搭訕
樣衰嘅做咩都係性騷擾

樣

有冇見過人用cool去形容樣衰既男仔？

作為女仔來講唔係好鍾意，難溝通

食飯行街長期都唔講野冇表情好撚odd喎 相處唔到

樓主肯定未拍過拖

呢排沉咗個好cool既男仔船

好鍾意佢個性格 唔係好講嘢 把聲好沉

好想一直氹佢開心 等佢笑

佢笑果下我真係心都融埋

但可惜無機